Smartone係咪出左新plan平到$106有4.5G無限?

有冇人齊齊夾先

?

想夾 不過點比月費